做左人地隻狗9年，你問我答

汪!

乖

汪汪

Handhand

good dog

注注注注注注注注注注

你主人有幾靚

又阿榮

坐低！

汪 汪 汪 !

榮仔

Out out out